三月的獅子真係好好睇

三月的獅子真係好好睇

漫畫初期追到而家

好似冇乜人講咁
首op好好聽

睇完動畫之後追番漫畫
零ko女主老豆個幾集
真係型到出汁

家姐係雞

漫畫真係好好睇

愛衣！

結局唔係明里/香子end燒書

二海堂

點解今季冇人講既 岩岩睇左最新一集見到日向我都有小小想

太好睇